---
title: Maandag 4 September 2017
subtitle: Brainstormen
date: 2017-09-04
---

**Maandag 4 september 2017**
-------
Vorig week hadden we uitleg en briefing gehad. Voor mij was het redelijk duidelijk wat de opdracht was. Samen met mijn groep hebben wij veel gebrainstormed over hoe de game gaat worden. Welke richting het gaat qua concept. Veel meningsverschillen gehad. We hadden met elkaar overlegd hoe het ongeveer zou worden daarom hebben wij een interface gemaakt. Wat goed ging was het samenwerken en communicatie. Wat minder goed ging was dat we soms niet verder uitkwamen. 
























































